摧毀新興網上共媒，取消負責人外國護照及國籍（之前搞取消林家英國籍嘅巴打入）

廢話唔講，我都唔撚知嗰啲開心大發現「幫港出聲造謠啊喂」嘅連登仔瞓撚咗幾耐
之前問大家周融係咪有英國籍又好似無人睇得明咁

俾條所有新興共媒嘅負責人清單大家
Source：點、橙、輕、G、堅.... 建制網媒出沒注意！／Google／維基百科

港人講地：齊心基金（張震遠、梁振英、鄧爾邦、馮煒光）
HKG 報：周融、屈穎妍
幫港出聲／「保普選反佔中」大聯盟：周融
堅料網：陳崇煒（曾經冚旗又重開可能易手）
橙新聞：中聯辦（符俊傑）
輕新聞：李炘
點新聞：文匯報

上面出現咗兩次嘅人名周融，旗下幫港出聲同埋香港G報係藍絲廢老一大消息源之一
因為呢條粉腸係做媒體出身，好清楚應該點做媒體，咁多年嚟已經有好多人落疊

請大家幫手做三件事
1. 列出所有呢一類造謠共媒，包括埋啲外圍 page 同 group，例如乜嘢看世界之類
2. 查出負責人及國籍
3. 如果有外國護照或國籍，由外國巴接力幫佢哋取消
一邊拎住外國籍一邊幫另一個國家抹黑香港，隨時代表佢有間諜行為，雖然無柒婆咁嚴重但都有得打
第四件事係大家自由發揮

你哋咁撚鍾意奶共搞香港，留喺度做一世中國人啦，求之不得啦係咪先

係咪無人睇過自己老豆老母facebook一大堆幫港出聲啊，做嘢呀喂

推

唔做嘢就唔撚好問啲謠言邊度嚟

pushhhhh

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入

Push

可以準備定但唔好send出去

等第一水個d搞掂先，唔好咁心急send太多人名過去
太多只會令對方覺得我地亂黎，連第一水最嚴重個d都唔考慮

搞呢批嘅文案 draft 都要時間，不過認同唔好一次過

HK01 港共喉舌都無

OK 于品海